大家點睇近期既靚聲王Judas Law?

上位速度好快

未來超新星都無人討論 連登已死

係幾好聽嘅

覺得佢個style有啲似林二汶

個音係去到, 但完全聽唔到有感情, 為唱而唱

咪咁高要求啦

連登仔最憎tb

連登仔逢紅必踩，你仲開post 問

而你使一天一天甜甜絲絲
佢唱得幾好聽呀 但我自己鍾意當年gigi嘅青澀感覺多啲

今次無人踩

佢把聲真係好正

tb無罪的

叫你出去唱會唔會練到有感情 人地又無真正學過唱歌 點演繹一首歌 只係街頭唱兩嘴 為屌而屌

叫你出去唱會唔會練到有感情 <- 要識煮飯先可以批評啲飯難食?
人地又無真正學過唱歌 點演繹一首歌 只係街頭唱兩嘴 <- 所以我咪話冇感情, 咁都唔屌得?
為屌而屌?????

佢練唔練到關聽眾咩事？佢係performer 我地就用performer 把尺去度佢 唔會因為佢係業餘個要求就降低到唔可以有要求

利申 唔識唱歌 覺得佢把聲係幾清 不過唔係唱得好好聽

把聲易認 幾吸引你去聽
不過唱得唔夠細膩

香港人真係好撚難服侍
又要屌又要聽
人地係背後花左幾多心血練你又知唔知
你問下自己做唔做到

把聲唔差，但係聽得出冇乜技術，基礎差。

有名你叫猶大